【有圖】藍底小學植入式染紅小學雞

廢話少講 睇圖

逼人奶狗 踩低消防救護
大家識做喇

推

笑左